\input{entry-common}
\begin{document}

\pagestyle{empty}

\entryheader{7}

\headt{\textbf{Теория.}}
\taskt{Т1}{Чем различается молекулярное строение твердого тела,
	жидкости и газа?}{5} 
\taskt{Т2}{Благодаря чему возможен полет на воздушном шаре?}{5}
\taskt{Т3}{Что такое жесткость?}{5}
\taskt{Т4}{В чем заключается явление инерции?}{5}

\headt{\textbf{Задачи.} Приведите полное решение.}
\taskt{З1}{Плотность железа составляет 7{,}8~г/см$^3$. Выразите эту
	величину в кг/м$^3$.}{8} 
\taskt{З2}{Винни-Пух и Пятачок живут на расстоянии 1{,}8~км друг от
	друга. Ровно посередине между ними живет Кролик. Винни-Пух и Пятачок
	выходят из своих домов в 12:00 и направляются к Кролику со скоростью
	1~м/с. В~12:05 Винни-Пух останавливается, чтобы поесть меда, и
	продолжает движение с прежней скоростью спустя 3~мин~20~с. Пятачок в
	12:05 вспоминает, что забыл дома зонтик, и бегом возвращается за ним
	домой, а потом бежит к Кролику. С какой скоростью бежал Пятачок,
	если известно, что они с Винни-Пухом оказались у дома Кролика
	одновременно?}{10} 
\taskt{З3}{Тонкостенная миска массой 50~г и объемом 500~мл плавает на
	поверхности воды. Какую массу песка надо насыпать в миску, чтобы она
	утонула? Миска не перекашивается.}{12} 

\headt{\textbf{Эксперимент.}}
\taskt{Э1}{Семиклассник, измерив диаметр монеты линейкой, сказал, что
	он равен 2{,}217~см. Почему этот результат сомнителен? Что можно
	сказать о диаметре монеты в этом случае?}{8} 
\taskt{Э2}{На полу лежит доска, масса которой предположительно
	15--20~кг. Как точно измерить массу доски при помощи динамометра,
	предел измерений которого 120~Н?}{10} 

\otherquestions

\end{document}
